見住個細佬入埋ive 都仲係hea 下hea 下唔讀書

18 歲，唔該你努力讀下書
出黎社會之後冇你唸咁易

讀好書條路好行好多
佢地呢個時間反判期超難教
又唔做家務又唔讀書只係識打機

物競天擇，適者生存

唔明點解講極都係咁

仲可以用粗口鬧返屋企人轉頭

你希望佢突然有日俾啲野刺激到，然後發覺呢個道理，如果唔係咁就一世

Ive同asso=讀唔成書
你叫佢讀書？

on9

asso>>>>>>>>>>>>>>>>>>>retake>>入lingu edu

香討見到個post
原來而家好多新一代都係咁...

"而家日日帶住個pk耳機 同我相信都係廢青既朋友 狂打機 仲要嘈到拆天 家務唔洗佢做都算 但食完d飯又唔洗 垃圾周圍掉 "

唔讀書唔努力唔唸前途
辛苦少少既野就話難唔做唔學

讀完ive asso 都可以搵到食先啊

Ive可以
Asso grad乞食

就係咁

唔比錢佢讀咪得囉
叫佢出黎做野搵錢養自己
等佢絕望下就會認真思考

你同佢講打機唔讀書冇出色，佢會屌返你轉頭話職業電莖選手千萬收入，屌你廢老封建

呢啲要自己醒覺 你點屌都冇用

睇到依個post以為講緊我細佬
佢已經差唔多畢業點知又有科重讀
有段時間等畢業去搵工 搵埋啲散工做
個人好似奶奶行咁 仲要依家搬埋出去同朋友住
無俾錢家用 明明屋企有房俾佢瞓

Ive求其出嚟都20k以上 好過曬啲濕鳩degree喇

ive仔好撚正
想比佢地屌

利申：kong u 仔，啲同學好柒

請問應該點傾好？
利申：三大

點解佢咁都會有錢搬出去咁勁

係啊，或者佢話求其搵份hea 工有得打機就夠
都唔知點講

鬼唔知最勁個班真係勁同搵到食
唱k 唱得好都可以做歌手啦，你係咪先

同你細佬一樣都係yr1 開左學完全唔想讀書

完全唔明讀書同搵錢有咩關係
我無乜讀過書 靠住daddy比既錢
而家已經準備退休